{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64917&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무지구 네모호텔"
    },
    "text": "弊社は災害支援金の使用可能な業者としてお客様をお迎えしています。 ここはホテルで、リラックスした雰囲気で勉強できる空間を提供しています。 待室は無制限に利用でき、退室は午後4時以降に可能です。 最近は尚武地区に位置するアップグレードされたホテルをオープンしました。 オープン記念に5000ウォン相当のプレゼントと割引券を用意しておきました。 当ホテルは、常にお客様を最高にお迎えする先頭に立ちます。 駐車はバレーパーキングサービスが利用でき、地下には計20台の駐車施設が用意されています。 ホテルの近くには尚武駅と雲川駅の地下鉄駅があり、移動に便利です。 客室の内部には国内最大のセクシーショッピングモールのスペシャルイベントが楽しめます。 イベントルームを利用したお客様にはホットなコスプレ衣装が100%無料で提供され、全客室利用のお客様にはホットなセクシー小物が100%無料で提供されます。 客室の内部施設は最近改装され、電気ケトルはすべて新しいものに交換しました。 特にコンタクトケースはフロントに、食塩水とヘアアイロンは客室に配置されています。 フロントの前にはカップラーメンとドリンクが食べ放題で、香水もたっぷり使えます。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルの営業時間は24時間です。お客様はいつでもチェックインや利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの待機室を利用するには制限はありますか？",
            "answer": "待機室は無制限に利用できます。お客様はリラックスした雰囲気で勉強などに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルの退室時間は午後4時以降となっております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは尚武地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには地下鉄の駅がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの近くには尚武駅と雲川駅の地下鉄駅があります。移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ホテルではバレーパーキングサービスを利用できます。地下には計20台の駐車施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部施設に何がありますか？",
            "answer": "最近改装された客室内では、国内最大のセクシーショッピングモールのスペシャルイベントが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イベントルームを利用すると無料の特典がありますか？",
            "answer": "イベントルームを利用したお客様にはホットなコスプレ衣装が100%無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどうなっていますか？",
            "answer": "最近改装された客室では、新しい電気ケトルがすべて提供されています。また、フロントにはコンタクトケース、客室には食塩水とヘアアイロンが配置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントの前には何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントの前にはカップラーメンとドリンクが食べ放題で、香水もたっぷり使うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 453
    }
}